[I/A]死神BLEACH brave souls 千年血戰篇 第2彈 [7]

之前嘅post
1.
2.
3.
4.
5.
6.

官網 :

相關網站 :
協力區 :

常見問題 :

如何MAX level ?
5*以下 全部淨係食角突破4次就可以升到最大LV
5*或以上 需要食角突破4次(+20LV) 再去技能樹升LV限制突破

各星所屬嘅EXP如下
1*:1250EXP 2*:2500EXP 3*:5000EXP 4*:22500EXP 5*:45000EXP
6*:720000EXP
同角色名有BONUS多2倍經驗值
每一隻角色升滿都會有石 所以記得每隻留一隻升爆佢 之後任君處置

邊幾隻勁呀?
打唔切

急急地 參考呢個啦 雖然都幾多水份 但都叫做唔會死錯人 睇下is ok
不過唔好盲信D咩S呀SS呀SS+呀 水份真係有D重 乞

點知幾時邊個降臨呀?
公告欄最底有降臨時間表
或者
直接上網睇
降臨クエストスケジュール

點分隻角係 玩強攻好 定 玩普攻好?
~簡單分類法~
攻擊明顯大於靈壓 = 普攻流
靈壓明顯大於攻擊 = 強攻流
攻靈都好接近嘅 = 玩乜都得
當然 有D角係特別D 到時會再講

裝個D係點搞?
2件同*嘅 升到滿LV 再合成就可以得到1件更高*嘅
直到4*上5*有D特別
你要打共鬥嘅個個合成試煉去 刷合成粉同合成書
每一件4*武要用10粉1書升上5*
升到上5* 會有第2能力 加5圍
而第2能力除咗30攻 30靈壓 40血 其他全部reroll

點洗裝備第二能力(reroll)?
合多5* 比你想RE嘅個件裝食
或
用修改金毛筆

邊度嚟咁多裝合呀?
打event刷2*武同武劵 唔洗用石抽
2*武合上3* 3*再上4*
再唔係武劵直接抽都一堆3*武
60萬分活動關值得爆分都繼續打狂刷道具卷

邊度嚟咁多武經呀?
打合成試煉 降臨都會跌1-2*強化之心
4*降臨跌1*強化心
5*降臨跌2*強化心
3*強化心只可以打繼續之間/極限共鬥出
4*強化心就特別D 只可以打D特別嘅EVENT出

強化心有幾多武經?
1*強化心 = 500 EXP 2*強化心 = 1500 EXP
3*強化心 = 4500 EXP 4*強化心 = 18000 EXP

邊度有經驗石打?
EXP關(姐係新手任會叫你打嘅乜乜大作戰)
開放時間為 6-8 11-13 16-18 21-23

各大降臨
繼承之間
極限共鬥
雫G重靈地

靈壓係咩?
普攻傷 : 攻擊 普遍角最尾個下會x1.2

強攻1 : 攻擊 + 靈壓 x 1.2
強攻2 : 攻擊 + 靈壓 x 1.5
強攻3 : 攻擊 + 靈壓 x 1.8

必殺 : 攻擊 + 靈壓 x 5

最後 所有角上到6星 強攻傷再x多1.2 必殺x多1.5

另外
每月16日左右
都會有月中3新角pool 通常係3% 因為排出5*得個3隻新

每個月Exactly最尾個日
都有3新角pool 6%雙倍出率 但多咗6隻復刻一齊抽

關於各新手任 日文睇唔明 都可以係呢度問 會有巴打解答
做完新手任會比你5選1 簡1隻5* 其中2隻係力一護同知藍染 但呢2隻會係之後張新手必有嘅13抽1嘅5*劵度出現 所以簡唔簡呢2隻就隨你

最後 所有新手任你簡/抽到嘅5*都係廢嘅

lm

新手可能會好奇抽邊個pool好
唔洗諗咁多 一定係all in 千年血戰個個 抽到banner角 = 發達

同時要玩 要刷就聽日刷哂佢盡量
因為由1月1起 至1月18期間 登入夠15日會有190石 必出5*角劵 必出4*武劵

同時初顏合(同人打協)會有600石 聽日會reset
今日起手就刷得幾多得幾多啦 聽日15點就會reset

另外愁無合成卜合成粉嘅巴打
聽日15點更新後 至到10號15點
會有新年EVENT 單人協力都有 個EVENT高機率出卜 有武劵(銀金虹都有) 高經 仲有武心
缺呢D嘅巴打可以刷呢個 唔難 算易

就算到10號打唔夠都無所謂
因為1月8至1月14係3倍出卜出粉率 各位可以肝埋佢(姐係auto)

同時係12月31至1月10期間
EXP關(乜乜大作戰) 雙倍經雙倍錢
地下場跌崩率3倍
地下場出精出石率3倍
地下錢場跌錢量2倍

每星期一會有一個特別關打 打完有條key 可以即刻學一招習得技

仲有就係指令有twitter指令25石

記得之前有巴話無技角用
除咗仆街每日free抽一護pool入有技一護之外
仲有個5% 有齊一護各大ver同佢打過嘅boss pool 共15隻 可以搏下個個
雖然我都係建議大家射石落返千血度好D

但都係想要技角嘅
再唔係都可以買新年劵 詳情可以係公告度搵到 有唔明可以po上嚟問

all in 千血花姐

新post留名

花姐+1

今次個D新年pack我個人覺得幾抵屌

今次唔中花姐劍八可以收皮

global係咪未有得睇新年pack

最怕係幾隻8600

好耐未試過會想課金係手機game度
大力買唔買個pack 屌真係好吸引 如果佢個golden pack 係5*武卷 是但中隻金尻既話 我應該狗衝左

今日有千年血戰刷喇？

留名

聽日

好似係聽日3點
留名

係就係吸引 但留意返價錢
golden pack係同你課585石一樣
另外2個就同你課170石一樣
而武劵係4*以上 但其實都係仆街 因為 個機率係 99.5%中4* 0.5%中5*
衡量下

係3點 thx

應該同一時間有架啵

留名 希望倒數前刷到

冇公吿
最後上左youtube睇 好似幾正

竟然係咁
reddit好似齊哂
綠色個D news就係

其實都唔齊 不過主要嘅野都睇到

唔齊但重要嘅野我上面有提 所以應該OK

好想一護pool抽到2週年一護
一個遠攻都無

Btw thx大力巴將公告轉返中文解釋多次
同埋公告話理個咩意思？會有抽到千血角色既卷拎呀？

Thanks大力巴 我諗嗰陣reddit應該整理緊個post

係
成個1月 會有大大少少嘅指令同登入獎送呢D劵
總共會拎到10張3%千血劵 入面係會抽到3-5* 但5*必定係千血呢3隻角
(well 姐係送個10抽比各位)

4*以上確定乜乜叉叉個個係 角色金劵

廢事大家混淆 呢個公告同1月1-1月18期間登入獎 係唔同公告
總之你1月1起日日入GAME 就準時有 金劵同必出5*角劵

必出5* 卷 有冇話送幾多張同埋有咩角色？

1張 大池所有角

留名，好耐無蒲頭

Lm

其他呢隻驚係咪無心鴨同狗棒
由玩到依家都未合得出

實

LM 祝大家聽日好運

差唔多1萬石 好撚驚allin完 都唔中花姐

1萬石
好重本啊

得四千五石

月頭到依家乜都冇抽過 希望可以留到石抽金棒

巴力巴

話說點解會咁叫既

佢個名條友講左句： 你敢違抗擁有巴力的我嗎？
但係最尾無料到

想問下課金pack有乜？

即係好似小白咁, 柒事一堆?

聽日大家一定要收負皮收到手軟

點解啲人隻石田爸爸可以咁勁打繼承都可以auto

呢D「超高難度」關卡 因為心知屬係互剋 所以用呢D角會有20%減傷
咁嘅話
石田爹爹自身特性係20%減傷 佢再用多3隻20%減傷SUP 80%減傷
加埋 送個20%減傷 就可以做到MAX減傷(99%掛) 乜柒傷害都係1 1 1 1 1 1 1

效果如下

嗰條友上半季都威左一陣，下半季智商急劇下降
但柒番谷由頭柒到尾

花姐個回復效果全體化啫係點，計埋sup 回血？

未學招前 heal自己only
學埋 heal全team

諗落 論柒的話 都係柒番谷更勝一籌...呀 唔止 無得比

好屈

新手留名

屌 原來被 xxx20%係減傷 我吸左理d角

但最多唔係得8成減傷咩 3隻sup 60% 加石田果20%

睇埋第一句

姐係得知心互剋先有果20%加成？ 其他力技速淨係剋人就冇？

係

次次出繼承都唔得閒打
幾時可以長期出/疊藍

暴風雨前夕

留名
Step4

第6step 出埋花姐

免費10抽留名

Allin5千石先有隻花姐

我都allin左4千石，無花姐

DLLM 3000石先中得花姐
完現班撚樣老是常出現

ALL IN 4250石先得1隻花姐 2隻8600..

單抽 十抽池係唔係要抽晒7個step?

兩個pool有咩分別 抽邊個好

抽到step 7終於出花姐同更八 已經滿足了 八千流就唔追喇

第二彈其實總合最好係咪花姐？

4750石
2隻八千流。。。
我屌你老母

all in 左成6000石終於攪掂
豐
祝各位巴打心想事成

屌all in4700石得隻草鹿八千流
獸王出咗幾隻

3隻草鹿 2隻6手 2隻月島 2隻石田 2隻銀城 豹王
最後終於中花姐

想問下邊幾隻係勁SUP

好想抽埋隻豹王 追唔追好？
同埋啲step未抽未完7step要唔要繼續

1400 石 花姐同六手

隻6手同月島值唔值追?

2隻8600 2隻花姐 2隻銀城 2隻6手 riruka
追唔追劍八好 仲有1700石

10連step2中花姐 夠了 收手

gogogo

今次花姐係大獎定劍八?

IOS仲有冇快刷首抽??

垃圾驚

4250石
2草鹿 1劍八 再刷石追花姐

七千石，三隻8600，兩隻花姐，我想要劍八呀

3800石中花姐劍八
2隻都係單抽中
btw
祝大家新年快樂 1抽入魂

四千石得劍八同八千流

花姐呢

6000石 2個劍8
3個完現術女
2個月島
1個銀城 5刃

花姐大D 但劍八都唔弱

仆街啦 叫唔切
咁多位抽太多石都無 應該收一收手 等炒冷先 因而3%炒冷池 嚴格D嚟講係高機率D中

1000石 都唔知好嬲定好笑

中左心姐應唔應該繼續抽劍8

500石一隻5星都無 收手

唔明 因為冇啲垃圾五星?

可以咁講

100抽0 5星 係咪我部電話壞左 點計到6%

巴打你

ALLIN 5000石, 冇花姐想死

一上到step 7 100抽全金光 屌佢老母

抽哂step7 就算?

好嬲

幻想巴你個人有BUG

step 6 必中5 星喎

我都all in 左6000石 最尾個十連先中花姐

step 6有中5星 力屬石田
我意思係上到step 7之後

做咩有兩個step up pool 抽

多謝巴打, 我打多250最後10抽中左8600同花姐呀

單抽同十抽

視乎你而家用咗幾多石同埋淨返幾多石

花姐 = 6手+月島 所以不了

去到step6 仲有1500石

見到你3隻中哂
而豹王就sup only 睇你覺得自己仲有無運
step未完係可以收手 因為唔會reset

石田

花姐技3快過小白 打PVP擺中間唔錯

最好係花姐 可以咁講
但無抽到第一彈千血 又比千柒打到媽媽聲既人 今次可以用千劍屌返轉頭

nani

我唔適合玩呢隻game

如果你無知屬強角 就抽埋step 7一下
都係無就由佢啦 炒冷先再考慮

2500石都唔中花姐

真係好得人驚 次次見親你都好SAD

錄左一場

千劍勁過千柒？

PVP方面 係

竟然 咁的話其實中咗花姐已經可以收手 呢隻真係痴撚線
BTW 後面個鬼佬聲

rawaad
話說你打個條友 都係香港人嚟

100% cut鳩佢技系列

第一次咁錄 原來會錄埋背景聲 我都係求奇禁隻黎打

其實5刃勁唔勁 係個網到長期第一但冇乜人用

花姐個炒冷pool要等到16號 驚忍唔到手

有冇邊隻喺勁？
第二隻花姐有咩用

花姐可唔可以sub返六星既自己？

單抽中多隻8600

留返佢做SUP, 但唔好升上6星

allin中得花姐係咪要追埋劍八

三步劍獸評價如何？

我覺得唔洗 太大個POOL好難中

J聲

true

可以唔洗

nope

全GAME最勁嘅心花姐 同埋 技屬第一heal 聖誕ururu 隻N步劍獸都OK

咁九步劍獸呢點睇

打多二百五石女友流抽中劍八
努力打石希望追到花姐

可以J埋大技秒全世界

因為升上6星冇得sub自己？

想追劍八 應唔應該追

留名睇大家抽完吸下運先抽

其實8600追唔追得過
真係好打耳同普攻彩色光好靚

無花姐係咪要del game?
有隻劍八
pvp劍八 千血柒頭 千血狗係咪都係比八姐屌打

有千血劍八
追唔追埋花姐好

2000石
中左三隻劍八 一隻花
如果用個兩隻劍八去升個一隻招special係咪唔抵？

1500石中左花姐，好開心
追唔追埋劍八好？本身準備左4000石

升技???

有多2隻升到LV.3
勁好多呀招大

我兩隻都用左黎升招大
係咪應該留翻一隻sup

睇下你夠唔夠SUP 劍8同花姐都無25強攻同20減傷 所以食都無所謂

其實強攻20%好多角都有啦 又唔係25%留黎做sup好似無咩特別 我既話會食埋佢算

雖然對比起另外2隻失色不少 但真係好Q
我自己就唔敢再抽啦 等佢3%炒冷先算

唔洗咁絕望(雖然都好難下 ) 花姐真係世一 但你個陣都OK夠做
花姐炒冷期間再搏下...

追 但自己衡量下等唔等 得3隻角囓3%炒冷 定係 龍蛇混雜嘅step down6%

可以唔洗追 但你知屬無勁野的話 你可以試下追

true 唔夠sup都好 最多咪留一隻 仲有隻都可以食

今日係數碼通hi定隻game有問題成日斷線

我無事
不過早幾個月周年都試過有呢D狂斷線嘅問題 可能人多?

早幾個月個個好痴線 斷到抽野入GAME都要等

數碼通撚表示無事

用灑5000石
成個pool中灑差劍八
明明我想抽劍八

新手刷首抽到千年個pool隻花姐 想問下勁唔勁
其實想要下面個pool隻藍染
千年個pool入面邊隻最勁?

你已經中咗最勁嗰隻

千血角 = 個個屬嘅個類角嘅頂點
而花姐係頂點中嘅頂點 暫時最勁 無之一
下面pool得一隻勁 就係完現一護 另外14隻都廢 包括藍染 仲要係好Q廢 因為係舊ver
千血pool最勁個隻就係你中咗個隻

追花姐係咪等炒冷pool好啲？

新年祝大家一抽入魂

4千石咩都無

有枝筆極點有同有乜用？

花姐 應該係玩 普攻 定係 強攻

我岩岩再抽多左隻8千流
thx 巴打

努力刷石再戰花姐

恭喜恭喜
今抽抽唔中既巴打下抽一定會中

話說有冇人覺得主頁個bgm好正
同埋張圖係咪TYBW既屍魂界？

有無人知apple 有無登出 比另一部iphone入自己ac架？

其實花姐點升上200lv 我上到150lv就好似盡左

新年快樂呀各位

新年快樂
連登有愛

新年快樂

要登出既咩
利申電話+電腦模擬器兩邊走

開晒技能樹 有得用崩意覺醒
之後要入返技能樹用西水加LV上限
西水要打重靈地/降臨拎

新年果三個包好似好吸引啵

花姐應該用咩裝同sup好

祝大家新年快樂 個個一抽中花姐

我自己用兩兔一隊長衣

Sup 25通+25通+20通

水滴點刷最有效率？

花姐應該用咩裝？
同埋點睇加強攻定輕攻傷害，定減cd

岩岩睇左上邊
「通」係通常攻擊？

係呀，佢唔係玩強攻！
靈壓=強攻，姐係你果3招要cd既技
攻擊=通攻，姐係你尻劈

大力巴我有無錯？

依家禁搞法，其實除左千血角色之後，重有邊幾隻係勁既？ 新手唔識分實力

老實講我一隻千血角都無，打對戰岩岩第四席打到上三席，好撚辛苦 成個list都係千血柒頭，難打到仆街

第二能力刷到攻擊加10%
係咪要再刷？

理論上係

打完千血boss rush會送 不過未開放 好似要1月9定係10 公告有寫
而作用就係 將抽選嘅能力變為最大值
姐係比你係30攻 30靈 30防 30會 40血 10全能嚟抽 (都係ON9)

第一頁 普攻

今次真係must 太癲

課金呢D...要三思

auto降臨

80分
不過叫通攻轉做普攻好似D人易明D?

新年卜? 由佢啦 呢D武係比新手袋住先 唔洗哂時間reroll

3000石終於齊pool

PVP副隊 隊長入場劵係千血角 真係...特別係隻花姐 屈得濟
PVE我講到一大咋 但PVP真係...
非千血非限定角入面而PVP又勁嘅
完現劍八(速劍)
完現一護
月島
知花姐
力夜一
心銀
白斬月
共刀響河
石田爹爹
講就咁講 但...算啦 總之呢D都叫用得落手 係PVP

今次太屈
千血劍八 > 屌打所有強攻角
千血花姐 > 屌打所有角

免棒
同埋宜家我隻花姐裝左兩免棒（4、5星）同死神衣
岩唔岩
定用減hp加攻個舊野好

見好多人都仲係好疑惑某某角應該玩乜好? 咁啦

其實除咗睇5圍攻靈邊個高D之外 仲有D簡單嘅方法睇隻角應該玩乜
就係睇佢習得技

例子
見到千血劍八有招咁嘅野
強攻撃ヒット数UP(JP) / Frenzy(Global)
其實姐係強攻double hit 自自然 隻角就係玩強攻
之後就跟返特性 -CD定強攻傷 或者 co-op/pve = -CD(安全D) PVP = 強攻傷

仲有今期隻千血花姐
通常攻撃ヒット数UP(JP) / Flurry(Global)
普攻double hit 姐係明顯叫你玩普攻啦
普攻角有少少特別 all in普攻係pve/co-op 但PVP就要all in減傷 唔洗跟特性

咁比人覺得係最廢個隻千血8600呢?
必殺技ヒット数UP / Bombardment(Global)
大技double hit
而呢D角嘅5圍都好隨機
無月有呢招 但攻極高
千血白哉同阿汪都有呢招 佢地5圍就攻靈相近
而8600就明顯地靈壓特別高啦
呢個時候就跟返第一頁所講 睇5圍嚟判斷玩咩啦
但其實 係唔撚洗理~!! 因為呢D角普攻強攻全部都整到好平衡下 你想點玩就點玩
講埋 呢D大技角主要作用係清場 秒王

姐係20%攻
可以袋住先
而PVP的話都係要耐打D 隊長服for sure
PVE co-op就用減血都OK 唔怕死就得 不過其實都唔會死 因為花姐有heal技

得劍八 好想追花姐 遲啲花姐炒冷pool仲有邊幾隻 宜家追定等到時

無知一問 pvp同pve/co-op 係咩

抽到step 6已經中左花姐,心思思想追埋8千流

PVP即係玩家打玩家(有個"VS"個度)
PVE即平時打既關卡
CO-OP即同人協力打關卡, (共鬥)

pvp=player vs player=Battle
pve=降臨,其他event
co-op=共鬥

已負皮

好彩留左石黎抽

大力巴 其實花姐可唔可以auto 170 假設3隻20%減傷都齊
佢只係同石田差4%

我用緊無月 白斬月 月島打pvp

3千石all in咩都抽唔到 係咪重刷好d

暫時得2週年一護同速劍8 但係好似重刷既價值會大d?

岩岩玩一兩日 點先可以極速儲石抽新野 仲打緊第一章

好想追劍八，但我知有花姐應該要滿足

公告有寫 我都唔知有邊幾隻

要追呢隻就等3%算

直接刷首抽 佢千血個pool 送十連同單抽無料 刷到中花姐/劍8 就可以開波 琴日我個fd都係首抽花姐入坑

得

打協 打EVENT 打故事

幾麻麻嘅PVP組合

依家pvp最撚無敵係 花姐 G劍（中間） 仲有一隻係咩？

同埋想問 大力話pvp 唔理咩強攻/普攻角好 all in 減傷就得
但我唔夠sup比曬3隻用 其他應該插咩

如果得60%減傷 裝件乜乜裝甲減傷有無用架?

暫時覺得最屈嘅陣
千血花姐 + 千劍 + 速劍八
或者
千血花姐 + 速劍八 + 人形狗(呢隻可以轉ururu)

其實有花姐已經係無撚敵
花姐擺中間都無撚敵 佢出24秒嘅速度應該係新。全GAME最快 100%cut鳩千柒24秒
比千劍打中都無所謂 因為大家都係棒裝減傷 花姐又隊長殺手 直接反屌返千劍

千劍24秒範圍大 擺側邊都OK 不過咁的話出24秒就打唔哂3隻

你又唔認真睇
咪話咗PVP所有強攻角都all in強攻傷
所有普攻角都all in減傷

DDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD用
都無

講笑 就係有D x N用

齊隊!

咁果件裝可唔可以DEL撚左佢
係咁合到 我屌

Sorry
黎緊個個8600炒冷pool入面有速劍8 諗緊追唔追埋 咁比你揀花姐放中間定知劍8放中間好？

冇野 你果兩個陣都係放中間

G劍擺中間都無問題 一野打哂3隻 不過唔好簡花姐擺中間嘅嚟打

協力係咪是但揀D關入去比人carry就得?

你都可以開場既, 揀啲4星降臨應該會好啲, 普遍4星降都係auto,又唔算難打, 打少個都OK既

呢D時段 我都係建議人打周年協多D

岩岩上到3席
為左隻花姐 值唔值得重練

唔值 我無你d角咁勁 我都未重練啦，睇開d啦巴打

千血仲有兩彈...你次次抽唔到都要重練咪好攰

知劍八 人形狗 千血柒頭 知足啦講真

而家得一開始隻5星力一護 入到去完全乜都做唔到就過左關
但打個D除左拎協力石仲有咩值得拎?

你刷左首抽未 姐係依家有冇花姐/劍八先

主線全破 345星升滿曬拎曬石 無曬資源

果600協石呢

抽左兩次十抽得呢堆

重刷

確定無抽錯pool...?點解會有知雨龍 抽千年血戰個個
有隻貞子 揸大刀嘅乞E 同粉毛蘿莉個個pool 有寫step幾幾個D

我係抽果個啊 知雨龍唔記得係開券定點拎番黎 千年血戰我抽到step 4都係得呢堆

Re啦 其實唔洗打主線拎250石住 因為佢單抽同十抽 第一step係無料 刷完冇花姐就直接re啦 我個fd琴日刷左幾次就有花姐起手

重刷啦要

再癲d既話可以刷埋個無料一護 周年一護/技一 +花姐劍八 首抽諗起都爽撚死

中2隻花姐 食左佢定做sup好

重刷唔洗啦
但花姐真係好Q屈...第一次想呼籲人再抽....

PVE影響唔算大 但PVP影響都幾大下

做SUP, 多出黎個隻唔好上6星住, 咁樣會當做同一隻, 無得自己SUP自己

試下炒冷個陣抽?

五刃 白斬 力夜一
擺邊隻落pvp好
有花姐同石田爹
交換所換2隻減傷狗黎sup抵唔抵

隻兔先啱

PVP好難得先有減傷換 我會換3隻

我依家有3隻八千流 係唔係自食升技最好？

合成9步劍獸

踢撚走5刃換花姐 花姐擺中間記得

花姐玩普攻打pvp

遇著千柒係咪都會冰到？普攻流起手快但強攻冇傷害

搵番當年個Ac 個幾隻仲有冇用

1隻都無

花姐24秒係新全game最快 100%cut鳩千柒24秒 你記得用強攻優先就OK

而家刷係咪冇花姐都RE?頭先有一次中力五刃力露琪亞,岩岩中知藍染

ys 花姐no.1 暫時屌打全game所以角

點解會有知藍染 新手任送個張劵? 個張唔洗理
無banner角都re硬 一係8600同千血劍八 一係千血花姐 + 是旦一隻

灰啊
人型狗千柒都係買首抽果時有
可以見到我幾黑 抽左2萬石

屌2000石後追都冇花姐 好失望

三隻劍八都唔俾一隻花姐我 冇天理

即係自食？

有冇人記得an刷首抽係del邊個檔就可以極速刷？

唔使DEL, 改名就得

邊個file？

抽中劍八同花姐 而家要專注點配裝同點配角 但想問
1）劍八係咪強攻流 整大個靈壓就得？
2）花姐係普攻流 整大個攻擊？
3）會心有乜用？因為有鴨棒狗棒 要扣會心
4）其實劍八同花姐唔整大攻擊同靈壓 整多d減傷好唔好？減傷我有豹王 但仲有咩角係減20%？好多都16%

咁其實花姐出技咁快 普攻流浪費左佢？ 要整大靈壓變做強攻？

強攻快要黎cut技姐，你玩普攻就知佢野蠻之處

其實花姐普攻放中間 左右放強攻角會唔會重屈 ？

我記得有巴打講過，玩普攻最好玩兔丸留會心，有爆擊！但我得一粒兔所以局住裝狗丸，無哂靈壓同會心

咁岩合到個4星免棒 係咪可以變5星
而且有無得洗屬性？我個個知屬 想要心屬

可以合做5星
不過無得洗屬
慢慢合到啱屬啦

yup

thank you

呢件野留好定繼續洗靈壓30%好？

洗啦緊係 不過你就算洗 唔啱都係可以keep起個30攻

大力巴 千血花姐 千血劍八 千柒 人形狗 pvp點好
係咪中間花姐 左右千柒 劍八？
冇速劍八 好似差咁d咁

其實千血角色有無機會復刻?

我中花姐 左右完現一護同千血劍八咋

唉 我合撚左1000件裝都有 就係唔出啱屬性既棒比我 成撚日都係4星錶同書

唔岩屬都用住先

抽曬咁多step都唔中千血角是咪可以儲石等月中再all in
月中pool 5星角係得三隻新角加上個月月尾角only？
請指教

完咗step up之後會轉入各自既炒冷pool,理論上機率係比宜家易中既 0.5%同1%既分別

係 不過都係「理論上」
同埋我相信月中pool應該好難勁得過千血新3角 (除咗合成獸)

係
速劍八由佢啦

除咗完現一護仲有無其他

會 不過其實放一隻強攻角都夠

真係好野蠻

呢個step up pool 每隻角都抽到 就係差隻花姐
等花姐炒冷pool係咪好啲？定係宜家追

大力巴 石田爸爸 5刃6手 速劍八 2週年一護pvp應該點排？

得理d咋

我放左隻技藍 放buff 好爽 另一邊千血劍八

有花姐應唔應該換呢個 整高個減傷？

又真係搵唔到比現時更好嘅陣法

應該呀

醒目啵

刷左全日終於有花姐 決定開波算 再刷都唔知仲刷唔刷到花姐

原來要keep 住係3席係咁撚難

刷多1000石再抽
終於最絕望係最後先中花姐

7000石都唔中

爆死
月島 我屌你老母
11張係咩玩法
我淨係要劍8

我都係用左接近8000石
得2個劍八 好灰

有鬼佬試咗 千血柒頭依然都係全game最快開24秒 但唔知做乜比千血花姐cut技
應該係有bug先搞到咁
之前千血柒頭一出 技一護都可以快過佢出技 班鬼佬吹到班手機款事 最後原來係bug
各位耐心等候下啦....

大力巴，sup同屬有乜加成？我見sup都有bouns 個圖案

link slot lv 你地應該未得閒搞住
要打繼承之間

中間爹爹 左右6手同速劍八
建議再搏下千血角 周年一護PVP好差 咪搞

姐係千血柒頭pvp仲有用武之地？

有 千血花姐24秒打唔哂側邊2隻 千柒擺側邊會幾好

終於試左呢個陣但花姐真係快過千柒

嘩 夢幻組合 3霸體神角
咁千柒擺側邊O唔OK? 我啱先比隻側面千柒陰到

但係千劍擺中間係咪照屌打擺中間嘅千柒？

感覺上千柒放側邊絕對好過放中間
所以花姐擺中間應該最fit
btw 話說大力巴上到咩席位宜家

千劍我冇 所以答唔到你

屌打呢D字眼呢...就99%屌打啦
因為千劍係100%cut鳩千柒24秒架啦 但千柒都係快千劍DD 會打到你1下(姐係2hit)
如果呢2hit極極極唔好彩咁比千柒冰到 咁就GG
但其實都好難呢2hit就冰到 所以係99%屌打

隊長

pvp放左石田爹 花姐
應該放多隻技藍 力夜一 定 白斬月好

鬼佬們嘅研究成果 有一定嘅參考價值
hit數睇過 都算準嘅
每人強攻 普攻速度同埋mag都有記錄
各位可以拎去參考下

技藍染 開boost緊要D

co-op四個花姐永動機咁

周街都係花姐，次次見到都好sad

想合裝俾隻八千流用，點知合合吓成set心裝出晒嚟，但我都冇花姐隻game唔知係攞景定贈興

有冇人可以教下我pvp用咩好 宜家4席輸到仆街 5場輸3-4場

我想問下力屬普攻流既頂點係咪6手？力石田只係用黎sup?

永動機

實有機會嘅...我都搏殺緊

好少可要D時間 認真諗一諗...

係
有6手 = 石田係sup

中間 千血劍八
左右 技崩藍 白斬月/6手5刃

千血劍八就正常SAD Build
白斬月6手呢D就減傷 推攻 靈壓歸0唔洗講
但技崩藍同白斬月一樣推攻用棒裝 玩強攻太危險

因為千血劍八同白斬月重複屬性 但我又覺得白斬月好似好過6手5刃
呢點就睇你D裝有無多 邊個屬勁D

其實有D野想你試下 就係千血8600 啱先睇完出技時間 發覺佢同花姐一樣 0.23s
可能佢都可以cut鳩千柒技(擺中間) 同100%cut到完現一護技 你都可以試下PVP用佢
佢就玩法就廣泛D 可以試下推血 拖時間拎大技 或者同千血劍八一樣 SAD Build

麻煩哂
宜家隻劍八我用鴨狗棒隊長衫 2SAD1減傷sup 好似唔係幾夠做 可以點改下
技崩藍同白斬就跟你之前咁教 但係我白斬2隊長衫1兔棒淨係洗到FC洗唔到攻 所以我想試下用6手 如果用金狗兔棒同埋加破面血個舊野/4星兔棒得唔得

大力巴
強攻pvp裝備鴨狗棒，淨值個位放加血衫定係放扣血加靈壓果粒野？

屌 好想要花姐 漫畫入面最鐘意佢
刷左差唔多2千石都唔中佢
中花難啲定同到女神講野難啲 ？

2樣都係比錢就解決到
講笑 大膽d就得
花姐就 試下間唔使單抽下 再唔係就等炒冷

正確答案係 換走狗棒佢
強攻角pvp專心推靈壓就夠

強攻角唔洗要減傷 sup多件強攻20%好過
原來你有力金狗 咁用6手好d

我是咪最理想中間花姐，技一千狗左右？

新手 想問呢隻勁唔勁？ 同埋右下果招大技lv點升？

同埋我想問呢的人係咪可以刷返黎？

加攻擊唔係都加傷？

升大招食同一隻 d人要刷降臨

D護法太強⋯月島同毒鋒係咁彈出彈入
我唔得喇

係咪唔洗升大招？

yes 冇錯

如果你有抽到多隻就食返同一樣既人 升必殺技
視乎你自己抽到幾多隻

Pvp由本身西下無月白斬月轉左去花姐千劍白斬月完全係兩個世界
終於唔洗卡五席

好想抽多兩隻8千流

罰你睇多次第一頁強攻傷點計
well 加攻擊係會加傷

呢隻驚有冇試過buff/nurf角

D棒係咪得合同抽? 有無得打野跌?

係 你合多百幾次總有一次岩用

應唔應該重刷好 想要花姐但又唔捨得石田爸爸

繼續抽

有

原來我心屬d sub主要係強攻流，俾花姐好似無咩用咁

千血劍八 6手 白斬月
望落呢三隻 PVP 最好

花姐 首推都係 兩位 爹爹 36減傷 有繼承又岩SUP技 (一心D 能力比較差)
然後 想搞繼承就可以推普攻 唔想裝多隻 20 減傷

一心唔係速屬咩

速果隻係新的

有隻舊D一心係心屬

打新年協跌咗4星卷

救月島配裝配置

次次辛辛苦苦蓄埋250石
十抽一下金光真係想打爆部電話
我屌！！琴日又係，step4-6抽左3隻5星，3隻都係露琪亞

I know that feel bro

不如試下單抽啦巴打
我都係單抽中劍八

十連 1金光 你就絕望 單抽你有10次希望

曾幾何時 某D 6*角無天生強攻大技乘大1.2 1.5
周年個陣KLab一次過buff哂佢地
nurf就上年有隻知浦原 招24秒整得太高傷 撳返低D

PVP 棒裝 減傷
PVE -CD

我想問佢既sup係滿血全能力20%?!

邊有咁荀
滿血時所有傷害+20%

全減傷型既花姐，普攻細力到
但用落手感都幾正

我都想知花姐差4%，刷唔刷到繼承

開post 到話 +30攻 +40體 etc 咁我呢個升滿加12%體洗唔洗洗過？

我隻6手1000血 12%加成120血

可以用住先, 但都要re roll嫁啦

8千流其實幾好玩 共鬨4隻八千流好似睇啲細路去遊樂場咁

要 同埋你隻6手係力屬 洗番力屬4*先再 洗下面個加成
下面就點都係30%攻 40%血就用住先

升左5*仲有冇得洗番力屬
Btw, thx

呢個知屬用住先 5*既屬性冇得洗 遲d合到力屬就得 因爲同屬加成勁好多

花姐同劍八技能樹有個日文咩咩咩習得

有冇人知點解

之前見過有個角色介紹網，有冇巴打有link？

果個係霸體
者係唔會比怪打到硬直

角色介紹網就 睇返第一頁

大力巴，花姐大技升左即死機率有無升？

同場想知會心影響爆即機率

大力巴係咪都會玩到d資源拎盡曬咁際
會唔會好難玩

Yes

無聊7單抽想博8600點知中左隻心大白
想問下係咪都剩係用黎插support位

我想問打書啲人要泥up做咩？

1500石抽淨係出5星力石田 有沖動想成部電話車落地

1個10抽中3隻5星都冇花姐

pvp 係咪擺技藍 劍八 5刃？

順便想要晶掛

想知名三步劍獸點用最好？

我都覺得三隻新角之中最好玩係八千流，不過佢除咗招必殺之外冇咩特別勁
klab大細超成咁

抽卡已經抽到好平靜

其實同狗狗差唔多 少20%左右
頭幾下一定睇落細力 因為1段傷分2hit(唔計普攻double hit)

刷就一撚定刷到
auto就可能都得 因為我唔清楚你D裝點 不過應該都OK嘅

我指170

140就肯肯定得

個最大值係比計埋同屬bonus 姐係呢件野MAX lv + 比知屬破面用 先有 40% + 12% STA加成
re就re緊嘅啦 12% 同埋無得洗屬性 加油啦

不要再說了

nope
會心影響暴擊率only 幾多就無人G 淨係知暴擊傷約20%左右

已經玩到可以 一中隻新角 就即時200 + MAX slot link
難玩就...可以咁講嘅 因為無乜石R 要靠佢每次新EVENT 新4* R石
資源好富足 但D石就R到7788

係 同埋佢係9件炒冷入面最廢個隻 真係貪佢特性25%強攻only

9成9係新仔迷信 以為泥UP+出書率 其實無關係

前日有劑係中4隻5* 但全部都係炒冷角

大技角 = 你中意點玩就點玩

佢好玩嘅原因 係因為呢隻係for PVE 而另外2位劍八係for PVP

普攻角其實要唔要會心

即係裝左兔棒應唔應該裝埋狗棒？

同埋打落好似都係強攻好過普攻角 好似劍八勁過花姐咁

係咪我啲裝同sup太廢？

花姐裝兩減傷1通常攻擊up 唔知點解普攻打落扣低過劍八

而且兩減傷都好似仲好痛咁

裝晒轉神體
到BOSS就出黎放大技 都幾爽

有邊幾隻英推薦升？
我諗住升 知豹王 力donut女 同知花姐

仲有啲裝有邊啲係幾好
有啲會心變零但升其他能力好似幾好但又好似變廢左咁

Btw 刷左2000石 banner角一隻都唔中 Story第4篇涮到打完第11篇都未撚中花姐好撚灰
屌你老母快啲出花姐比我啦

咁既裝，兔係全能力加10，另外兩件係加攻20,30

花姐係咪玩普攻流？我塞碌金鳩同鴨棒+件隊長衣比佢？定再加兔棒落去
而家用緊完現一護+速劍八+月島pvp緊，係咪可以執一執隊野啦，同左好耐

我都係，繼續用週年護同g4打協
個個都用花姐黎打我面

好心痛

唔好鴨棒

用舊電話開左個細帳免費抽中左劍八
雖然大AC都係玩左幾日 lol

屌 我主Ac300抽最勁得2個劍八都抽唔到花姐

啱啱開左個副Ac 40抽中2個 另加2個5星
衰在我副AC無裝

鴨係+靈壓的 金鳩會變 0 靈壓
唔可以一齊裝的

金鳩+兔棒+隊長 / 狗棒

開多個ACCOUNT 就係會咁..
無心插柳 轉又唔係 唔轉又唔係..

中五星機會率係高咗呀，不過中唔到千血角囉

想問下其實double hit係點計架
直接*2定會打折扣 ？
諗緊pvp白斬月轉唔轉做6手好

d護法勁撚到…
我個ac比月島同毒鋒mark撚實

月島都好吖，我不斷中日番谷同石田

好心掉撚左完現班垃圾佢啦，見到都火滾，擺d新柱中都無咁嬲

想問一下巴打點樣課金 無日本信用卡?

1. 用信用卡 但要日本ac轉返香港 入no.課完會轉唔返日本 更新就要開過新日本ac重新dl (好似有第二個方法 但唔識）
2. 買日本itunes card

大力巴話課金要三思

我account玩到30幾隻5星
一隻技屬都無 完美迴避

我課完好後悔
雖然覺得幾好玩 可以課黎當支持下
但真係唔好課太多 課完抽唔中你想要嘅野
你ac又用曬免費啲資源個陣就好灰

其實粒-體+攻會心藥丸有無用

手控有用 -完血唔好諗AUTO 就得

買ITUNES/ANDROID CARD

但課金前 自己諗諗 食左佢好定買黎抽人好 (仲要未必抽到)

唔該哂巴打 咁我三思下先

銀城我屌你老母呀死開啦

當你中左第13張月島都冇千血⋯

唉 我都係咁 主acc抽極都冇花姐 細acc免費一抽中左 想喊

係咪應該等花姐炒冷

抽淨1500石決定停一停

八千流大家點裝

呢隻驚抽中重覆既5星角係咪得升必lv用?

雙轉神加鴨棒
Sup全部插-cd瘋狂開技

雙轉神加鴨棒
SUP插月島 BOSS關出黎開大秒全場

未必既，你可以升六星，五星各一隻，咁就可以自己sup自己
你唔夠sup個時就可以咁用

必殺的威力係咪由SP決定？

聽閒花姐玩普攻
但我無裝用 得番個加必殺技好裝

咁樣再加埋全減傷sub 攻擊力會唔會太低

其實好似新春呢啲活動又可以協力又可以單人打最後抽卷
用5藍卷開場協力好定係自己打好

協力就冇得回藍 單人就有時可以抽番藍卷 睇你d藍夠唔夠 我覺得協力開場好似抵屌d 因為有埋個場主bonus

同想問埋花姐招大升左既話 即死機率會唔會高啲 ？
追8600追到多左隻 唔會既話又好似食之無味棄之可惜咁

我次次開協,場主bonus都係3星強化心, 有冇其他?

2星同1星心

上到3席感覺係唔夠卷多過唔夠打

唔好擺狗棒 換件死神衫屬性洗攻擊效果更佳

感覺好似個個都瘋狂爆石打

3席夠打既唔使爆石都可以上副隊啊

場場贏都係岩岩係綠色底

終於中花姐喇！！！！！！！
加油呀各位
我係懷住絕望嘅最後250石抽 同場送多隻毒女

追左5000石都唔中劍八，係咪等3%POOL先好D，但又想中石田同豹王

副隊長唔爆石都安全留到

我日日都懷著絕望抽都係抽唔到

隊長你連唔連勝 都要爆石

新手一問 隻花女升到65 LV要點可以再升上去?

頂抽極都無金鳩 有啲想買裝備pack

慢慢單抽拖到3%再算

抽左咁多日黑崎一護pool都係中3星,究竟佢想唔想俾人中5星架

花姐唔敢奢求
千劍8已經心滿意足

我都覺單抽機會好似大D,抽下抽下又中左劍八

公平咩

見你咁講我又攞身上僅餘嘅二百五石抽一次

cap得咁準既

我係諗住最後嗰250石都唔中就唔再追

仲剩幾多石

屌 唔追花姐喇 日日刷石狂抽都中啲垃圾 唉真係心up

話時話，我玩緊兩個Ac，但我另一部手機太廢，會lag機，我想問有冇得調低個畫質，順暢啲？？

大力巴望下

有得較低畫質

allin晒喇
而家只係掘石咁抽
btw, 其實有無人覺得出晒十四隻千血後，會出黎個大返炒？

原本我抽哂10連step7都冇限，灰左2日
點知岩岩入game，一護機出到技一護，抽埋step7單抽，出埋月島同花姐

大家唔好放棄呀，刷埋啲石抽佢老母呀

屌點解我得月島
(又係岩岩抽

打算聽日還神

剩低果d唔好心急一下射哂

我抽左3日一護pool都係得3星

依幾日唔係新年就三星
不過免費抽本來就對佢無咩期望.所以都唔係話太大感覺

點較低，我唔識睇日文

170 冇金兔/ 10 10 10 都唔洗諗
我全30%攻 56%減 25%通 打140西水 都死死下

咁sub用咩好？

放夠三張減傷

原本一直做緊CDROM 忍唔住即刻開個AC黎加入呢個大家

岩岩辛辛苦苦儲多250 終於中左花姐

兩支兔棒加件衫都應該有兩千血夠做㗎啦唔洗多
第二屬性洗攻擊 裝三張減傷升埋繼承咁上

Halo
追左陣post 想請問下花姐係咪擺金心兔 心兔同隊長服係最好？

技鹿(花姐格離個隻) 6手 豹王 rirurka 知花姐
同埋 抽banner 雖然難 但現時你D角感覺PVP上唔到好高位

無減傷auto唔到 你呢套係PVE co-op裝

係 踢走隻月島
千血花姐 = 月島 + 劍八
唔知你仲有無千血劍八 或者 千柒 有的話 連技一都可以踢走埋

見到金鳩+鴨棒呢個組合 有D呆咗
鴨棒個個位緊係用多支兔棒
隊長袍可以轉做減血+攻裝or狗棒

直接X2 無打咩折扣
PVP的話白斬月抵玩D 有弱體 6手就比速劍八撳住嚟砌

除非你link slot 高lv 就可以拎埋去PVP同auto

唔算嘅
唔夠sup用就要升多隻嚟sup住先

其實1件5*轉神已經夠 雙轉神感覺仲衰 因為你平時輸出都少D
唔sup月島其實都好夠做

啱呀

必殺技威力 睇第一頁 and 睇埋習得技

會 因為低過me

你D裝要洗返哂 攻擊extra + 血去到後面其實作用不大

暫時我個人覺得最好 最平衡

呢個我都唔sick答...感覺差無幾 同埋協好似易跌卜多D

大力巴黎料

又唔追post
well 答案係唔會嘅
不過 個大技回復量係會高D 每1lv多25%(由2/5開始計起)

其實分別唔會話真係好大 不過的確係要洗攻擊

感覺3席同副隊差無幾
我連留位個程度

咁你個60>65lv點嚟
食肥料角4突破 上到80lv 再升技能樹 80>100

唔擺狗棒原因係要拎埋個會心
你裝左會冇左會心爭好遠
唔擺衫擺粒藥丸洗攻擊都得但太前提要你升插卡繼承拉返高啲血

係難抽 我都搞咗半年先有第一支
同埋識人到而家都未有一支金武
不過都仲玩得好地地 係副隊 隊長呢D位

有冇人有興趣開個tg group約打coop
random入房嗰啲撚屌成日死一次就攤喺度等過關

第2個個 有得比你on off個舊

sor 有追但真係睇唔到 上網搵又無
btw 咁我都係留返算 唔同劍八 升招大0靈壓都無用

炒冷就一定炒嘅啦
但幾時就...
如果佢真係每3個月出一次千血的話
我估計6月尾會出埋第4彈 之後周年有大炒冷

auto就話姐
手動的話 其實問題不大

我自己覺得都升得過...因為招必殺heal會heal多D

頁一有個網比大家約戰

其實狗棒加個20%攻 就已經=暴擊傷嚟
所以我先話分別不大

不過心金鳩呢d係離地裝嚟
正常的話 就5*4*兔棒+隊長衫 4*兔棒可以換狗棒

yes 正解

予盾大對決
做sup 16%有多就無用
大技heal多少少又好似無咩用咁
但棄置又

結果都係食左
大力巴講既實無死

因為我之前刷免費卷咁岩中左技同心既金兔 可以攏落去

呢個世界真係好唔公平,用免費都抽到金兔

同埋想問咁下咁多位巴打 如果想學人pvp應該點擺好

肯努力下個就係巴打你啦

我而家個排位係花姐第1, 2周年一護唔建議擺因為同親出面既人打都好快俾人收皮
可以加巖龍(花姐隔離個個速屬), 我冇用但之前見詔過人話打pvp唔差
仲有1個位我會揀知2刃或者毒蜂

花姐排第1既話基本已經可以對抗到千血小白同技一護,靠佢起碼我係四席都打到100位內

嚴龍好似都係玩普攻?會唔會撞左?

仲有冇人係到幫到我
我將個AC連左落KLAB到 想轉落第2部機玩 但我係第2部機登入番KLAB佢淨係可以比我用新嗰個取代舊AC 點可以攞番舊嗰個？

係唔係普攻就唔清楚,因為完全冇留意過佢既status
但就算真係都唔會撞,我而家個隊有花姐同千血狗,2個都有霸體又係玩普攻,基本上花姐cut左對方技之後2個就可以靠普攻ko對手,再加速劍八boost左成隊都好打到癲
其實我都睇下自己手上有乜野人再不斷試組合,慢慢砌下啦

照禁啦
佢係新個個比舊個個取代

thx 得左

飲醉酒 又亂all in
成個pool total all in 左1萬石
4隻劍八 2隻花姐 2隻豹 3隻月島 1隻銀成 4隻6手 2隻平胸 2隻大白
剩返55石 始終引唔到手追8600

有劍八花姐PVP都已經夠做啦,同埋仲有時間俾你儲石再抽

其實係想追8600 only pvp唔係比人屌打既都無咩所謂 係引唔到手等佢個獨立pool

真愛系列? 隻草鹿唔係勁到必需有 又唔係特別好玩

中左劍花 其實已經畢左業。。
唔洗再抽

我明呀

早幾版keep住有同一條問題
就係花姐點裝
其實都講咗幾次嘅...

總之 有普攻double hit嘅
PVP = all in 減傷
PVE = all in 普攻
裝就靈壓歸0 全推攻
到你升咗10lv link slot先再問係咪2普攻1減傷 定2減傷1普攻啦

有人話做乜花姐好似仲低傷過速劍八咁
好簡單 因為佢4段傷害頭2下分咗2次傷(姐係2hit)
你地自己入一場 淨係撳一下普攻制 會見到佢自己劈2刀 撳第2下又係 係第3同第4下先1刀過
計埋6*習得技 普攻double hit 姐係佢第1同第2下普攻各自打 4hit傷
你加返埋就發覺其實差唔多 仲要高D

有人話花姐睇落玩強攻好似仲好
well 「睇落」
佢強攻傷加成低 靈壓低 點都唔會係玩強攻嘅角
佢仲要係現時全GAME最高ATK...
不過各位想 佢唔係唔可以咁玩嘅 無咁好咁解囉
同埋佢都係healer嚟 D sup都可以all in-CD嚟玩嘅

辛苦巴打要打咁多次,我覺得下次開post應該要置頂

跟本置頂果D 都冇人睇
成日見D人問果D 問題 係第一版有哂

(其實就算呢段 置頂都叫有 最多係冇做HEALER 果段 )

想問下宜家step7雙倍機率中五星即係幾多？
如果想追花姐炒冷就高機率啲？

白斬月 花姐 石田爹 千年劍八
pvp點擺好
石田爹做sup？但未升slot
宜家花姐16 16 20減傷 插埋都係+得4%
白斬月就用緊金知兔 會唔會廢過石田爹
會唔會用石田爹插3隻減傷好啲？

你抽個時有得睇幾多%嫁
step 7 6%抽哂咁多5星，除開就即係0.5% 1隻
炒冷除開就1%
"理論"上炒冷易中啲既

下次開post個標題要寫埋"新手記住睇第一頁

都係唔會睇信唔信

信

咁其實第一頁都係叫人睇5圍姐 (雖然睇5圍真係分到9成)
之後又打咗篇再詳細D嘅 不過可能太早發文 所以無人睇到掛

起碼我地做咗我地要做既野，新手還新手，咁都要負返少少責任，睇返基本玩法係點玩，而唔係不斷問啲常見問題，明明第一頁有哂

推返上嚟先

其實呢個問題每隻game都會發生，所以都避免唔到，有心既就自然會睇，無既都無法，其實咁有心寫d野出黎已經好好

頂...點解唔係心屬
千劍係唔係用唔著？

千劍用左就變弱智仔咁.
有冇狗/ 白斬月 ?

我得千劍一隻知屬

這些機會

其實用石抽裝係咪好傻豬

係,抽過1次10抽抽垃圾就決定以後都唔再用石抽

緊係打新年event拎卷抽啦

比石抽我令願用果啲石換體打卷

機率一樣？

正確做法
就算你最後真係無金武 但都一大咋書夠用

用劵抽 = 低於0.5%
用石抽 = 0.5%
(以上資料由大力巴提供)
都係咁低機率用卷抽好過,留番d石抽角

必須負評

我已經想用石爆券打新春

又唔算傻豬既 叫抽下有下希望

我加加埋埋應該抽左 1500 石左啦
冇中過金裝者

咁又唔洗 我都有藍就單人
冇藍就R協力
協力易DD 出書
但單人就有機會抽返D 好野 (4* +裝票/ 3*限屬裝票/ 3藍/書 呢D)

曾經衝動抽裝 結果900石中左力金兔

唔該曬

抽左 4露琪亞 2毒蜂 1大白 1六刃 2劍8 1八千流之後
終於中左花姐

黎緊有公會系統

者係齊哂三隻千血角

圍威喂

變左小圈子遊戲
遲d會唔會黎個GVG

都唔識日文 個圈子可以幾大

咪就係日本仔同返自己人一group，x登仔同返自己一group囉

會同高登仔開一個公會？
見佢有限人數睇嚟又係要升公會lv

個個都金鳩花姐 痴線
你叫我呢d黑仔人士情何以堪

YNWA

我都未有金裝 開GAME玩到而家

岩岩新玩 想問係唔係清哂d普通關 打到打唔到先打event關?

我都係玩左2日 不過我見d event就完 d普通關又無時限 為左拎多d石清緊2018活動關

as always
btw 你講個句同我講個句有咩分別

高登有post?

慢慢黎啦
總有機會既

岩岩抽中速金兔 但係冇隻用得著

冇，不過個po頭協力區叫香港高登bleach

普通關 無限期 event 有限期 今次EVENT 仲好抵刷

其實隻GAME 就KEEP 住會出唔同既EVENT

通常係見到D EVENT 唔抵刷 打到完左指令 就走去打 故事

當然如果你想拎石 抽人 就要打返故事

N年前改落嘅名 無得改
well 咪又係同一班人 N年前係高登開post個班

出隻花姐已經死完又死
第三第四彈點算

求千血劍8
花姐你地要啦 要求咁低都唔比我
屌你老母月島

唉 反而細ac抽齊 主ac抽極都冇花姐

我想問，其實飾物3星算4星，係唔係隨機4星屬性。
例如，我兩個3星心屬，會唔會升做4星心屬?定係會隨機屬性?
另外，有冇話訪款3星同邊款3星合，一定會合做兔棒或狗棒??

又唔可以話愛既
係見普攻七彩好靚 同真係好打耳

再課左2個聖誕包抽埋都係唔中

一切都係隨機

當然有部分可以用不變玉黎固定你拎去做膽既道具，咁不變玉就可以係PVP交換所有得換，同埋有個刷分活動好似會有兩粒既

唔怪得咁好死，依家有個刷飾物劵既活動，升極都係廢既4星。
要心屬4星30%體同攻，刷極都唔出；第一次升力屬3星，就一野整粒30&體同攻俾我。
我只係要心屬乍!!!!!!!!!!

試下掉返轉諗 同埋記得屌KLab

玩左2日覺得d體唔夠用...用石買體黎玩係咪不智

我呢兩日合咗好多心屬裝，咩棒都有
不過我一隻心屬角都冇

睇U想打what囉 打新年EVENT = 明智

我都係 好讀心 我又係一大推技裝但一隻技角都無

打協力咪得囉

屌...我隻血戰花姐得啲垃圾5星心屬飾品；隻53刃狗狗乜春都冇呀

手氣唔順真係要收手
我試過2-3次 單抽3-5次都冇野出
然後出返主頁 再入返去單抽 然後就中5星

咁更加要打多D
得呢時間先會開放呢D佛心event 遲D就無
起碼要到3周年先會再有

其實幾時三周年？上一次好似係3月？

係7月23

中咗what

單抽追埋劍8
今個千血pool齊左

早G唔問U

千血角色全部最廢係唔係八千流？

千血得花姐一隻八千流
好似係

やちる唔係都譯做八千流咩

係
不過咁啱地 花姐真名真係叫八千流

以大技角嘅傷害嚟講 係幾出色

reroll左幾十次都無30靈壓

次撚次都擦身而過

想reroll攻擊30俾花姐點知出靈壓30俾我
都唔知好嬲定好笑

大力巴 想問強攻pvp係咪真係完全唔洗理血 淨谷靈壓
得返1000血左右

出完強攻就可以死 點谷都唔會頂到出第二輪技(好似係)

唔鬼追8600啦
岩岩數左得返1256石可以掘 希望下波千血咪咁快出啦 要靠囉綜緩黎儲下波千血既彈藥啦

巴打乜都抽唔到?

20個入面一個心屬都冇，有冇人同我講隻game 係痴咗邊條孖根

抽到花姐同千劍已經當上咗岸
我重未中花姐

慢慢合啦
我一枝速棒都無

Dnlm本身諗住忍手 都係忍唔到手 已經劍三十二 都唔俾一隻花姐我

劍32?

32

應該打錯姐

無野了.應該係指4隻

四隻咁解 之前係咪有巴打九步劍獸

諗左一陣

諗起九步劍獸先get到

我都係
但係遲左,覆完先諗到

頂! 劍32

中左4隻花姐都唔俾一隻劍八同八千流俾我，係咪我個list本身就無呢兩隻角

全部都40體 應該留起佢定繼續洗靈壓？

我個acc 2隻花姐 , 爭隻 劍八 , 死都唔出

繼續洗囉 無壞既
洗完唔岩有得你揀唔轉

公平咩
我花姐同劍8都未見過
分番隻花姐出黎好wor

我要隻劍8就滿足

我想要心屬啊

個個都抽到金棒係得我抽唔到

100分
強攻角 = condom 即棄用品嚟 死拖爛拖無意思
快快手開哂D強攻炸死對面 or 同對面攬炒就OK

效果

堆完現角就嚟5/5哂

如無意外 應該係3個月出一次
出前會有一波電影角
如無意外 下一彈電影角 就係紫冰輪丸

九步劍獸here
或者叫草鹿二萬四千流都得

me 0步劍獸
比隻me

仆街第三隻 花姐, 劍八肯出未

抽極都冇花姐

Sorry 巴打們
最底兩個任要我做咩

1. 裝強攻up sup去打場
2. 裝強攻-cd sup 去打場

6步
比隻劍8我

你個名

巴打呢個要做咩 謝謝[img]

好似係差TEAM 3 出戰

應該唔係 當我冇講過

千年劍八pvp係咪要金鴨 鴨棒 滋養劑
洗哂做+30靈壓 再插哂3隻25%強攻

牛角一護是咪垃圾？

想問普通攻擊加20%(角色) 同 加攻擊20%(棒)
係咪都係加緊普通攻擊? 會唔會普通攻擊加20%(角色)只係講PVP?

因為見效果一覽分開兩個ITEM
而且整走普通攻擊加20%(角色) 換減傷打降臨 又好似都係扣人1200-1400

我劍八靈壓+50%但血-50% 得返5XX血

新手表示望住你地d裝我跪左係到
我都想抽到靚裝但抽唔到...

pvp就唔好用減血裝

金棒唔係咁易中嫁，大把人都無，唔洗灰心

玩咗兩個月既新手表示：係

沒有千血的第100000天

想問下隻GAME一開始出個陣玩左幾個月
都有5,6隻5星

而家玩返之前個AC定開個新AC重玩好

買AC

其實依家抽首抽都ok呀
有free 10連 單抽 同一護pool單抽 易過一開始出過陣

抽咗幾日一護pool難得出一隻五星

無可能明明個pool得3星一護

而家d pool係咪全部都好過之前個d

依家用緊6* 銀城同豹王 又未有降臨去突破
咁係唔係刷住2018新春EVENT先

全世界都等緊降臨食豹肉

一定比一開始出個陣勁啦
依家重要係千血添

有無巴打可以同我協一協解任

TRUE

比個房號出黎

076437

COMING 等等

出發左

師兄係白斬 ？
唔該晒

我冇入

唔好意思啊
平時我等好耐都無人入

可能你開左D 有乜人想打既降..
不過花太郎 可以拎黎升花姐 應該好多人狗沖入場

快D FULL 習得埋隻花姐 感受下個快感

等足3日啱啱升滿左200lv花姐
手感係唔錯

升晒d豹王 哈哈哈哈哈哈
我個池應該冇千血

連登有愛

link slot 3格插哂打一場

怕死可以鴨棒 減血裝 是旦一件換隊長衫

PVP計?
無野能力係PVP先計

-50%血?用咗2粒滋養? 快手合件知鴨棒 or 其他30靈壓裝都好過用4*滋養

抽晒啲卷都冇中過金棒

你地reroll個時會唔會即刻禁再等佢慢慢停，定係隔一陣睇定d就禁停佢，定係由佢轉到停為止，其實係咪一早已經set左抽到咩

轉速開始慢嘅時候可以試下禁
反應夠快係可以手動揀正野
我最多都係就停果時 見到唔差就禁

抽到靈珠核
係咪打某D降臨/PVE先有用
PVP完全冇用?

終於，合到第76件係心屬4星，仲要係狗棒

2年無玩之後今日裝返
負碌中左2隻5星角

應該點砌好
同埋應該淨返既石草250抽野定係點好

原來係咁嫁 我仲以為佢隨機一合就禁停

原來可以禁

都市傳說

下次開場較lv限制同埋房度打雫集 素材集之類 開返auto ok
無人就再等下

PVE同PVP都勉強地 有DDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD用
(正確少少 : WFC)

抽多隻千血劍八會好D
隻始解一護 狗也不屌

有冇人試過對虛用藥片同鴨棒邊個適合普攻流多啲

用藥片就小血但有會心
唔知打起上黎會唔會痛啲
想試但又唔齊裝

手痕單抽中左啊 花姐同千八都有喇

一角真人出現了

Reroll左20幾次終於roll到攻擊20% 30% 20%
隻花姐終於見得下人
有時間先再洗哂住30% 好難reroll到目標技能

點解會出現鴨棒 + 普攻流呢個組合?

應該想講狗棒不過up錯?

隻八千流裝左滋養丸得900血好玩命

唔係打140 170
900血都OK夠做嘅啦

當係狗棒啦咁
藥丸高攻D
狗棒多血D
就咁

高攻D都唔太啱
應該係高傷D

話說 點解隻8600隻眼咁⋯
比佢望到有d心寒
劍8開技係冇問題
佢自己開技就壞掉了

原 著係三步劍獸係咁

變左姆明眼

仲掉唔掉石去抽好 十抽抽到step 7 都未中花姐同千八

掉

好 十抽十抽十抽十抽 有石就掉
大力巴打

當然 你可以抖抖 到佢炒冷先再抽

搭單問下 未中花姐宜家追唔追好

緊係追啦
(9 up

唔好啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
有啲人個池少咁幾隻架架架架架架架

step7 只係開始

搞左成個星期終於有個靚開局
招番d 好友先 : 26 170 333

嘩整你個掣

做咩

完美

EVENT打返黎果D 5星係咪都係廢?

你想指降臨 定係亂舞角

得一個難度HARD果種

自膠原來好似係拎黎升技SORRY

升技個D咪降臨角 係咪銀色星星個D 個D就係降臨角

唔理幾廢都好 記得升爆佢1次拎石

唔該巴打

唉 諗住抽隻豹王番黎做sup 點知700幾石0 5星 想死

多數想要既就唔中
唔想要就係咁比你
所以要屌屌佢先抽

我有四隻

我想要一隻

拎隻花姐同佢換

我呢排係咁求6手，尋日比左隻我

開藍芽

Near巴 CLS

隻game要大力屌先識做
你求佢無用

中唔到。。。
但中左六手
應該平均升定係淨升花姐

6手OK呀
升完花姐再慢慢搞周一同6手

支狗棒要唔要換做4星兔棒
我見好多人都係用兔棒唔網狗棒

啱聽

四星兔加20％係全部能力，狗加20％得攻擊同體力，仲要冇多樣會心

我寧願拎件衫洗30攻

話時話唔知零番隊會唔會出呢

其實係
狗棒+40攻20血無會心
4*兔+全能20 靈壓歸0

呢套野係用嚟PVE/co-op
PVP就用返4*兔棒同隊長袍更佳(2樣用哂 PVP唔建議用減血裝)

有官方配音 = 會出
呢14隻千血角只係比jump同動畫組試水溫
睇下出千血動畫O唔OK

利申新手

唔明點解 pvp一炮打到對方冇血，佢可以由零補滿成條血重生，係咩事？ thx各位 ching

希望會出動畫，就算結局幾垃圾都想佢密密整整出晒

如果重制動畫，唔該改埋個劇情佢

日本仔抽咗成萬石都唔出卯之花，果然每個人個池都係少咁幾隻

幾時會返炒上個千血pool

3周年掛

BTW 第一彈有鬼佬抽10K石中唔哂4/4

真係

有healer囉...

睇完之後
我覺得自己真係好好彩

我1500石中哂都覺得自己以後應該做唔到，諗起上個千血pool3500先中到春水

大家中咗重覆嘅千血角會唔會食咗去升必殺？

食左花姐而家2/5...之後先見到d人話應該升多隻黎sub...無奈中

16減傷唔洗啦，照食，我都食到3

我隻八千流都食到3

點升好 求教學

個問題太廣泛
收窄D好嗎

我都重玩返呀

千花姐同千劍八之外練邊隻好？
同千劍pvp點配裝？

6手
千劍有咁多靈壓谷咁多靈壓 sup用強攻傷

應唔應該all in裝 定等之後抽

任何情況之後都唔應該用石抽裝 除非你中六合彩
你好想爆石 可以爆石買藍 打新件協拎劵拎卜拎粉 大把裝比你玩

感謝
六手係咪都係玩普攻？ 點出裝同sup好

Banner 角計唔計呢隻？
呢隻起手ok?

第一抽五星中劍八

佢的確係banner角
但建議你抽到花姐同劍八 起手會更佳

千血ver既花姐and劍八
第一抽個隻劍八係力劍八? 可以無視 係知的話 你可以開波

yup
雙兔棒 崩玉 全推攻 減傷sup = PVP
單兔棒 減血攻裝 崩玉or狗棒 普攻傷sup = PVE

係咪花姐或者劍八都ok
好難中兩個五星

而家刷左次有
知劍八，力山本，重有隻五星一護（力）o唔ok

巴打你抽邊個pool
宜家我地要抽既pool, 唔應該有佢地既存有

力山本係完左教學之後果一抽
五星一護係好似有個一護pool
咁知劍八咪千年血戰果個

不過試玩花姐好撚勁

係 刷花姐啦

見住個名每次每次咁加有幾多個人用緊...
就見到原來刷緊第十次

oh, 柒咗
當我無講過啦

一護pool仲有幾多日？
到底有人中五星未

見過人中幾次
不過我日日都白光

副ac擦花姐陣中過2次虛化一護

勁過你 我有4*一護

想要花姐 / 劍八首抽既巴打直接搵我啦
我大把貨
自己準備klab acc

最好就係花姐同千血劍八都有齊
你可以玩住先 再抽睇下有無千血花姐

STRONG HOLD LA

無視我上面同你重遇

免費送呀

無追post呀
影巴 , 你仲有玩咩

前2日回左坑呀

1齊加油
你係邊期 棄架

我2016年 8-9月個d位棄
我同幾個朋友一齊玩緊，淘左個首抽帳返黎玩下
舊acc d角太廢玩唔到

你而家有咩角
8-9 月係出緊咩角色pool?

好似岩岩出到銀
我劍8 花姐 8600 6手5刃 知豹 無月一護
仲有d 舊時代5星

成班舊戰友 隻速豹依家廢到

啲名既顏色點轉？

要打色碼 , 個名最多2個中文字

搵唔搵得返個color code網？ 我唔記得左

[xxxxxx]名字 <咁樣
個6個x係色碼

唔該巴打
41 515 969 可以加好友一齊玩

奧巴 已經唔存在喇

巴打我由1月1刷到今日仲係冇花姐 求花姐首抽

把打仲有無花姐首抽，抽到嘔都未見新呢3隻

大把 ,留 line id or tg id 比我

1陣覆你地 , 刷緊活動

巴打等你

感謝巴打

啲兔棒洗來洗去都同30攻擦身而過

花姐咁放好唔好

大力巴，月島，共刀戀都玩減cd？咁銀城玩乜？

個正義裝甲有咩用

減相剋屬性既傷害

正確答案係 無用

做sup

講笑姐
答案係 都係-CD

個個都玩花姐
繼續玩石田老豆

仲有炒冷嘅

屌有中咗花姐係咪要知足 追咗成千石都冇劍八

之前話月島最勁係心屬奶媽

而家出左花姐 月島係咪食得屎了

一開始四千石，再追多二千都冇花姐

今次唔得唔好夾硬追 留石下次再去

上次白斬月我all in 3千石都係得兩隻夜一

好似大力巴咁講 唔得唔好夾硬 得下轉先易中

求教

我老婆都有一齊玩
抽中成6個三步劍獸

特質巴係咪有係度？ 我見你加左我

如果我花姐無啱屬兔棒我放住支其他屬好定用其他啱既裝好

其他屬
不過 真係差好遠 快D快返件啱嘅

ME 1隻都無

係
之前水著抽極都無木瓜奶 抽冷就單抽中咗

屎都無得食先啱

我都想
不過真係合極都無

唔係度 但有睇
BTW 我GAME 都改左特質 可能係我黎

月島已經唔存在喇

你又知真.特質巴有睇？

入去搵

咪仲係KEKEKE 度日日一齊鳩UP 度日

入去睇下先

睇唔明日文，我想問依家做緊個新春活動，我見到有張係柴狗既卡，係點樣先拎到?

你係咪講緊件裝 打藍染新春關會出 打晒啲難度其中一個獎

果件係 2018 新春書

打哂EVENT D 關好似就有

中左技一護

黑筆同普通有咩唔同？

新活動兩弱化，兩花姐一流

黑筆好似係一定30%

新關隻怪一出大技即秒
屌唔夠打

你地合裝備係點玩
淨係合三星？
定一二星都會合

咁打
再簡單D
1. 2隻洗衣機角 輪流定鳩隻王 用隻普攻角SM班仆街
2. 入下一個map kill apps 再入 D技CD好哂
重複1. 2. > 完場

應該主升邊幾隻好

thx bro

唔答你

講笑

千血劍八
6手5刃
千血8600
茜雫
白斬月
聖誕riruka
普通riruka
無月
飛機場
跟先後次序

我個個

thx

有無人打千血170?

我可以幫

點為之洗衣機角，我好似冇啲咁嘅嘢
同片入面一樣嘅得隻知牛頭

姐係有其中一招技放個龍捲風咁既啦，吸住佢

四隻千血花姐都唔夠打

新嗰關，搵隻小白都冇，個個都用花姐

都話要弱化，兩隻弱化人，加兩隻花姐一定夠，一弱化左係咁斬佢老母

仆佢地個臭街，個個死曬唔復活，搞到我一隻花姐一打三
好彩最尾一次都冇死就搞掂曬
要點先拎到支筆？？

千血170 求carry
522 110

Even最後一日

搞掂咗?
搞唔掂去第一版個協力區度搵人

完哂所有千血波屎衝嘅指令

唔弱體 用冰痲都OK

用晒啲筆 同30攻都係擦身而過 無耐

無奈

之前all in 得六手五刃 今日最後免費抽終於

well 其實姐係設置技 好似6手5刃同豹王強攻2 個D

今次千血pool入面班完現煩膠同十刃就有呢類野
心柒頭
6手5刃
豹王
垃圾白哉(呢隻唔用得)

24秒CD嘅 > keep 5秒
16秒CD嘅 > keep 3秒
無呢3隻(唔計完現白哉)就睇下 自己有無其他角有

?免費抽?

You are not alone

記錯 係送石啱啱好夠25抽一下

搞掂左了

留邊個好

上面

比乜用？

心屬角用...?

如果奶媽我反而會我留會心

?

幾時先再會出千柒 好想雪到對面仆街

我好過你,中新年一護

被千劍千花cut到仆街 how冰

好奇點解

會心係廢架
會心係廢架
會心係廢架

見到會心= 唔洗理

刷左50次首抽都黎
仲未刷到

有巴打有刷淨大把ac你去前dd搵返佢

好似話 留TG/ LINE ID
刷ACC 達人 NEAR 就會連絡你

我見啲架仔，圈住個位係lv10，，究竟係點升？？

唔撚中花姐呀屌

個個都中花姐
我用左12000石都唔中
成個Ac啲資源都差唔多比我用曬
已經想棄game

砍掉重練

每次辛辛苦苦儲完石又抽唔到
真係好灰 入game已經唔知為咩咁

重練又無曬啲裝 又0開始又真係好難玩
加下2頭唔到岸咁

唔識安慰你,, 因為我都行過呢條路

儲石
等下次花姐up啦
我個fd又係咁
開新ac又無裝 兩頭唔到岸

我都係

講咗好幾次 淨係追一隻就應該等炒冷

自己犯賤 每儲到幾千石陣都覺得黎多幾十抽就會中

嘩 竟然出速劍八 之前用唒700石抽豹王 依家有啲後悔

呢個我有啲想抽

等聽日抽石田爹爹會唔會好啲

其實公告一早預告哂 炒冷pool入面會跟咩

聽日仲要有石田老豆 兩隻都好想要 但得番300石

公告無人睇是常識吧

知錯了 果陣冇睇到

石田爹爹我有了

嬲打系列

我都係
裝就還好 但好多20減傷同25強攻普攻sub
但強角就冇

因為有爆

今次1隻千血都無?

其實會心淨係加暴擊率 不如實際D 要體力好過
另外 用狗or鴨棒 會無咗心 但同時 加返個20%攻/靈已經好接近暴擊傷
除非你雙減血裝60%會心就唔同講法

你試下禁下個戀次上面果粒掣

8600一大隻算唔算

頭先入左場共鬥有條友岀cheat可以瘋狂開大技

花姐啲裝咁樣好唔好
定要再洗

better 好過上次唔少
新年書建議換4*兔棒or狗棒

好彩心pool D野有曬

狗棒換左做會心30藥丸好似大力左
克屬打5000～9000幾 殺手未試埋

同埋 共鬥到底點打 減傷sub食到普攻
但紅圈都係秒

我都中左無月，嗰日唔知發咩神經，抽完無月再單抽中蛇女
雖然冇用

我今次個pool抽到五隻呀，送啲俾你

抽到唔好咩 多左都可以sup 我用唒啲石 一隻5星都見唔到呀 冇石啦

知唔知乜關係最多經又最快？唔計限時出果個

想抽速劍 出2隻8600比我
十五步劍獸

最後十抽抽到了

首抽出速劍八係咪可以開波？

速劍八呢啲平時都會出
千血角最緊要
但未到花姐
一係玩住先 儲石抽花姐囉
不過抽唔到就

上次中完花姐同知劍
7抽中埋速八

想知埋速八應該係點配裝
唔該咁多位Ching

速八有咩好 試用出招好慢

普攻流